教育界起碼要搞大遊行

1. 有人已經被停職
2. 不停指責教師係度散播港獨
(係正面行為 但我唔覺得 班老師敢)
3. 理大 中大 事件

教育界好多都藍屍老屎忽，尤其好多中小學都同中華廠商會、乜乜同鄉會營運

yes

人人都有中學生的年記
當然知很多人根本係垃圾